有按揭問題想請教

有350萬 月入只有24000，屋企人可以幫手做擔保。

如果買樓花最多買到幾錢，同點分配好，用咩按揭plan？

求賜教

擔保人搵幾多 幾多歲？

屋企人60歲， 一間鋪收租33000

當你$33000 係市值有打厘印租金 打個7折計23100
買樓花無得用林鄭plan
共$47100 收入
最極限應該借到$495萬左右
無債務+批到30年（未必得）+肯接納租金收入